hulk 同Dr strange隻揪，係咪永遠都輸

肌肉獸人 < 魔法?

dr strange咁多奇招

根本掂唔到ds

DS

飛上天等佢嬲完先落返黎

用返古一果招已經endgame啦打乜姐

不過drs好似唔識呢招先有a3a4睇

漫畫ds輸

求Link🤔🤔

World War hulk，自己搵

識自己靈魂出竅但唔識打到人出好似

i have been falling for 30 minutes!

放兩個圈Free falling返一頭半個鐘先啦

DS好勁，但打親都輸

呢個真 好慘

World War Hulk明顯吹到hulk太大喇
主角光環宇宙唔計的
Deadpool kills the marvel universe夠講DP一個冧哂全宇宙喇

佢可以返去搵返古一學嘅，但都唔需要，hulk只會keep falling for 30mins

松鼠女孩打贏thanos

Yes
Hulk一衝埋去Strange開個傳送門送走佢
K.O. Perfect 好似A3開頭咁

a3時好似有訪問講過， thanos 宜家先出現就係因為奧丁同古一呢啲勁人死晒

唔同喎
WWH係616正史世界發生咗嘅事
Deadpool kills mu 係其他平衡世界嘅事
無得咁拎嚟比較嘅

漫畫HULK只要憤怒, 力量就無限量咁提升
佢被洗腦以為自己老婆, 星球人民都被殺曬, 憤怒值係爆曬, 所以近乎無敵

算啦ching，俾完例子佢地又搬龍門，講撚

電影hulk弱化左好多

但係都鬥唔贏tony個衛星
同埋sentry其實一早都已經打到佢變返做Bruce

平行世界

我都係覆題目個問題，佢最後點輸應該唔關個題目事

Sor打速成，手快揀咗佢自己出嘅聯想字

物理系攻擊永遠無可能贏到魔法系

hulk 1拳打埋去DS 到, DS 用極速開圈收圈, hulk 斷手

1.生返
2.無堅不摧

ds係因為內疚自己有份害死hulk老婆仔女，所以先無出全力而輸

令人好想睇hulk vs 博羅連

應該係全部宇宙毀滅

肉盾對法師，你話呢

最左係薛家燕？

F4 x Rubberband 呀

100%

9吹下

1) hulk 識唔識再生我又唔知, 因為mcu 入邊無人打斷過佢隻手

2) 個圈係空間轉移而唔係切割/打撃呢d 物理系攻撃, 除非hulk 力量大到可以扭曲空間

再極端d, 個圈開係個身到, 攔腰上下斷開, d 腸爆晒出黎, 睇你點再生

除非變返Bruce banner

DS勁過古一

個陣thanos已經有soul stone 應該識拆哩招

咁sentry都幾撚型

睇導演編劇作者

切佢隻手都夠做啦

可惜佢仲癲過24billy

睇完幅圖就知乜都有可能

ds 最大缺點係手部結印

覺得marvel世界,魔法攻擊比念力者慢

9up

Wiki 佢啲能力都幾痴線
同Adam warlock 一樣人格分裂？

Hulk嘅healing factor 好強，亦可以打到時間

不過mcu另計

MCU嘅hulk就算鳩數把喇

Hulk=哭

係

漫畫無乜好講,作者鍾意點就點無乜規矩可言,隨時打晒全宇宙之後喺街邊畀個老同隊死都得

原來係洗腦?
一直以為係其中一個宇宙嘅真事。

真係死哂
俾miek隻仆街仔害

World Breaker 616

佢唔係被洗腦佢係真係有老婆仔女
點知有人滅佢住緊個星球老婆仔女都死晒
有人誤導佢係地球班人要對佢斬草除根
所以發生WWH講佢返地球覆焯
點知後來發現原來所有嘢係佢一條𡃁搞出嚟
原因係佢條𡃁覺得佢咁勁
唔應該只屈喺一個星球仔度
想搞啲嘢激勵佢成為宇宙霸主
結果憤怒值爆燈

以前果啲hulk無漫畫咁屈但都好勁抽
係Russo bro兩套avengers完全寫到Hulk變哭

用時光機回到過去找時間石，再用時間石模擬14000000多種可能性，再以勝利的可能性同hulk打，必赢

用傳送門都秒佢

雖然綜合能力好難比較
但係sentry 應該係marvel 漫畫地球上面物理能力最強嘅人

點止物理 條撚樣仲識控分子
hulk同佢交到手已經超曬班啦

因為Sentry 能力好難同Jean, SW 呢d 比較
綜合能力好難講最強
剩係比較物理能力爭議就小好多

可唔可以獨立出多套hulk，想睇佢自己演成點

Juggernaut? 只要深紅寶石在佢手上， sentry 未必傷到juggernaut

MCU 個隻Hulk，我呸

Source

black widow死都引唔返隻hulk出黎嗰下過癮

丟咗下櫈仔算數

他知道hulk是沒有用的

Loki

有冇睇過個成個故事？一開始Dr stranger講 佢雖然打得贏hulk，但佢唔想用武力解決，想談判，結果傾傾下banner突發爆翻做hulk，”鍊”碎左dr strange 隻手，之後dr strange冇手玩魔法先輸比hulk

天下武功 唯快不破
唯一輸既可能就係打近身唔夠快

Thanos 同Hulk 同系
THANOS 對親Scarlet witch DS都要用齊石先搞掂

手機劣改

DS?
🤔
DS3?🤔

正想講用對付Loki個招就已經夠玩
Dr strange：you can falling all day

巴打grammar都幾差下

強行改左來用，失禮失禮

World War hulk=滅霸都要含能

唔係吹而係根據原本hulk設定越憤努越強大
係後尾硬debuff佢
原本可以隻秋滅霸,地球根本得佢同黃色超人最勁
成班avg根本多狗魚

DS玩鳩洛基果招未見過佢用係敵人
無限loop

門口狗
出去就惡唔起

Dr strange 用粒石同hulk loop 點睇

Hulk, I ‘ve come to bargain

勁到癡線

dr strange 可以無限restart checkpoint

用粒時間石撚到hulk 岸鳩鳩

知唔知有句真理,當你想攻擊hulk 個陣你己經注定輸左
因為無盡憤怒,想贏hulk 只可以做朋友
亦因為呢個設定太能勁所以宜家既版本無限弱化左
物理攻擊最強唔係hulk真係笑話黎

無能用>憤怒達到最大值時間空間都一拳打爆
DS 只係表面上好似好勁,無人咁能傻仔打全盛期既hulk

睇黎你睇唔明呢招個原理

當Hulk的怒火超越極限便會化身world breaker, World Breaker形態由Greg Pak於World War Hulk中創作出來, 最高戰績是碎星, 打破異空間跟一腳踏地幾乎使得Manhattan跟拉斯維加斯陸沉, 幾乎從地圖中消失。

有心可以去呢度睇個網整得幾好
由於作者設定所以唔存在吹呢個字

最強魔法VS最強物理?

打和super

冇記錯漫畫既hulk通常都係要thor黎制衡